食左個$32豬扒煎蛋飯連飲野

深水步呢幾開左好撚多茶記

頭主又想業主加租

雖然平味道唔差

豬扒望落好硬唔彈牙

豬扒軟硬適中

32蚊來講算唔錯

32又幾抵食

間野原本係賣米線唔知解會賣呢d鳩野